大家樂/大快活下午茶有咩推介

幾點有得食好撚餓了

Y09S04+雞翼

大快活A04

自膠

燒鵝瀨

巴打好有錢不加雞翼了

背得出個no.
Ching 食咗幾多次

渣ga 落燒味鋪食好過

燒味鋪唔係得飯架咩？

有啲有呀，抵屌好多

每次放假唔出街都係食佢兩個早餐都係大快活

唔加唔夠飽

F03一定世界第一
塊西 多士屌晒住宇宙

大快活 s10

最後食左大家樂公司三文治無以前咁好食

我覺得都ok呀
前日食佢個炸雞髀，估唔到都幾好食，你可以試下

雞翼西多